「習中國起集中營」，求下聯

如題

特美國拆你美夢

林香港拆百年城

習中國起集中營，

侵侵侵侵襲我心。